馬田直播同叻哥vs杜文澤一樣

打斷人 咩都話唔知 叫人俾證據
有證據又話唔夠一手 問人仲有無其他證據
loop到觀眾... 無野講 下一位
駁唔到 又話好小事 大家笑下算
到最後總結話無證據話有屎家軍

同話叻哥無721有咩分別？

其實同藍田嘈永遠無結果

所以我一直唔同意PHONE IN對質
我預左條友無恥

你話佢似叻哥, 證據呢?
證據係邊先得架

其實呢句幾屈機

無錯
其實樓主同佢老母仆野俾佢老豆綠帽戴
雖然我無證據，但覺得有責任講個事實大家知

其實佢係想講冇證據就唔好一竹篙打一船人
但個表達能力就好撚差

娛樂節目嚟 唔使太認真
真係要證據
問返同行一齊研究唔係直接啲咩

本身有左立場
就係唔信

你話佢同叻哥一樣 證據呢?

樓豬冇證據即係鳩up囉
下位唔該

咩馬田直播？電台節目phone in？

冇證據就唔可以討論，咁連登都好多野唔洗討論

真係討論定批鬥先

有人人生攻擊，所以其他人唔可以討論

乜水?...

馬田咁夠膽叫人唔好討論

叫柒田算啦

本身佢都唔關事我都幾鍾意啲片
但唔知點解條友係呢件事無啦啦自己衝入去咁
定係因為佢係rose ma既朋友先想幫手
利申：我欣賞佢啲片既廢撚事俾佢cap圖話我盲反又hater咁

佢直播割咗勁多次蓆
話私底下唔識，只係拎簽名條片先見過

掉返轉，唔計條片
仲有冇咩位睇到佢同rose ma熟？
如果有，就proof到佢係刻意隱瞞同牽涉私人利益

其實同其他人拍過片就等於朋友？
馬田喺呢件事用第三方角度食花生，有咩問題？又唔係去人生攻擊大J同屎家軍？
大家理性討論，用證據證明事情的真實性。

有咩利益好瞞佢又唔係要埋班夾公仔佬堆先有飯開

Sor 可能用字不當
我自己覺得“私人利益”範圍可以好廣

如果係幫“朋友”澄清已經算係“私人利益”
咁當然都有程度之分，同你講嘅“有份開夾公仔鋪Cap水”差天共地

調返轉，如果佢同當事人唔熟
咁佢就(可能)真係以第三者身份議事論事
減低佢係刻意幫手護航嘅嫌疑

馬田又藍
屈機

佢自己自嘲，又想屈連登屈人黃藍，再扮受害者？

扮黑警要證據 撚哂班觀眾同連登仔